Lebron James算唔算人類史上最偉大運動員

本身球技了得之餘仲肯不畏強權咁發聲
仲要捐錢起學校
除咗盲反之外實在諗唔到咩理由啲人反佢

push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

猩猩史上最偉大運動員

奶共都叫不畏強權？

MJ>>>>>>>>>>>>>>>LBJ

Racist

LeMao James

rmbj?

佢都係緩和下氣氛啫

最屈機我認

奶共占喎

返大陸啦

成堆盲反撚

腥腥

奶共方面佢真係GOAT

奶共占

奶beijing

lick Beijing

奶共方面嚟講都算係最偉大嘅

奶共黎講 佢冠盡全球

不畏強權？你癲撚左？

Lickbron James

佢夠膽屌美國總統喎